有冇人聽到行雷

有

元朗好大

我以為地震添

好撚大聲

仲好長

個窗震到有聲

東九龍
以為冧樓

葵涌好大聲

聽唔到喎

唔好意思 放屁大聲左

有 勁莫名奇妙喎....

Sane here

鑽石山聽到 好細聲但響好耐

以為地震 個門都震埋

以為地震....

有 黃大仙好大聲

長響幾下

屯門 都有

中西區都feel到 個聲好沉
衣櫃仲震左兩下門

係咪又有怪事發生

聲就唔算好大，但勁撚閃

有, 葵涌

點解我完全無聽到 (西灣河

閃電都有

好唔尋常⋯

大埔聽到

有 俾佢嚇咗下

南區得閃 冇聲

2012

觀塘撚聽到 響咗好耐

觀塘山區都有

有，個閃電近到我以為樓下開大燈

西環聽到

mk聽到

嚇撚醒左 葵涌

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

你個屁都幾響下

將軍澳唔見有閃 但係震左幾秒

好勁

應該全港都聽到

嚇到醒左。。。

fake news

土瓜環都聽到

沙田都好大

有呀，屌

長到cls

荔枝角都有

點解我聽唔到

屯門有

似火車經過嘅聲

好唔尋常既聲

我都聽唔到

銅鑼灣有

有，以為武漢放咗核彈

將軍澳
唔大聲但好撚閃

長到pk 以為墜機

以為解放軍殺到埋黎

一陣會唔會黎多次

電腦大爆炸

美孚有聲有畫

青衣 勁響 以為核爆

核爆未呀

又有

又黎

又閃咗下

又嚟

有呀 訓唔到

再響多下

又暗響

同今朝一樣

0424又嚟

又嚟多嘢，不過細聲咗大半，而且冇閃電

唔算大聲 但聽得好清楚

原來真係行雷

屌 我都震咗，窗震到有聲

比個雷聲嚇醒左

青衣
有閃無聲

唔似行雷

瀨佐

冇喎，糸咪你做左衰野？

same

我以為係下面條街有貨櫃車行過咋wor

硬膠，天文臺早預計未來兩日係雷雨

以為黑警同班高官集體墜樓聲

0425 有 落雨了

嚇能到醒咗

粉嶺反而冇

第一下仲以為係大爆炸

Sor 食錯野 放屁嘈醒大家

嚇死寶寶了

九龍灣閃到仆街

屌 琴日朝大聲到嚇醒

觀塘凈係睇到狂閃

邊撚個又亂9咁發誓

雷神單身唔鍾意情人節

屌 未試過行雷響到門都震晒
以為唔知邊到大爆炸

有 未訓所以冇嚇醒

好大聲

希望劈撚死黑警

屌難得失眠都終於hup著左 突然黎個雷聲

情人節都要放閃

集氣劈柒婆

蛤
我上水都聽到wor

青衣聽到
以為爆炸
勁撚大聲

大聲到震到我向廳都feel到有D震咁
以為有野大爆炸咁

荃灣友表示以為地震

我都係青衣以為爆炸

我呢面荔枝角好大

冇雨嘅

仆街啦

我見到閃電

Feel到震

真係乜都聽唔到啲雷聲好微

葵涌
痾緊屎，嚇到夾斷左條屎

但係會feel到震

二月都行雷...

真係咩唔通我住個到平衡時空

好大聲 又閃電

今朝同啱啱都係feel到震
唔講以為地震

醒埋

青衣好撚大聲

觀塘撚見唔到閃 但響到窗都震埋

開始有幾聲啦

有，勁閃，但冇聲

Cls 唔講以為地震

我都係西灣河有雷聲不過好細

閃電同行雷

吾多對路喎

觀塘都有

堅尼地城幾下閃光

無聲
利申：西灣河

屯門 住高層又大聲又長嚇撚死我 但係得一下

出面嘈到我一直以為落緊雨 原來乜都冇落

將軍澳

有閃，好細聲，但長

點解我係見到好閃冇聲既

震到醒咗 發生咩事

荃灣 有下響左好耐

響靈呀屌

Exac7ly 嚇撚死

沙田都聽到 係咪有炸彈

離島朋友表示

聽唔到

住青衣

葵涌閃完好似少過十秒
嚇醒咗

我係青衣見到好閃 閃到訓教教照撚盲之後個雷聲好似幾個爆炸咁爆爆爆爆

青衣閃咋喎

青衣加一

西九龍好大聲
0441響完

剛剛又有一下

你青衣邊度？

又閃

紅磡聽到 痴線震咗勁耐
好似啲野獸怒到低吼咁
未試過聽到呢種雷聲 心諗係咪唔係行雷嚟

大到以為係地震

有啦 本身以為飛機經過

係 未試過咁撚響 成家醒晒

狂閃

屌到公園啲雀喺咁叫

有三下好大聲

葵涌聽到好大聲+1

cls個天係咪要跌落嚟

元朗 好閃 冇聲

閃果下見到個天有嘢

有冇人都見到？

望緊電話 閃到以為個網jump scare 已經唔係近窗 之後嘅雷聲就大到以為要世界末日

屯門聽倒
咁大個仔聽過最長嘅雷聲

有咩？

一粒粒嘢

啲雷聲有啲曖昧
長、慢、唔響、陰啲陰啲咁
BTW行乾雷

落緊雨

咁長會唔會係音爆

我感覺好似同今朝差唔多咁響

見到 好恐怖
仲以為自己眼花

閃到嚇親我

會唔會係大陸上面已經打緊仗

中西區落雨啦

一直行雷無停過

成個天一粒粒

琴日朝早都有，大聲到以為我棟樓冧緊

+1

屌

一分鐘前紅磡有

唔知點形容，但係啲雷聲好奇怪

仲上緊堂

feel到好震

新界撚表示

好似一粒一粒咁爆

btw 西埋

天滅中共

中西區表示震到好唔尋常⋯

元朗有閃幾下但完全聽唔到聲

Btw武漢而家都行哂雷又落雨
係咪天滅中共了？

行雷訓唔到

屌 啱啱睇緊 The Mandalorian 監獄嗰度
又係閃下閃下
仲心諗個仆街導演拍得咁撚光

屋企門同窗都震好耐
係咪地震

觀塘一路聽到d細細聲 陰d陰d

但要keep住響好不安

仲

好大雨

講真 有幾多真係feel到有震

今次冇feel

港島撚 帶著耳機瞓都比個雷嘈醒左

你哋仲瞓唔瞓

我呢邊都係
打打下機嚇左一跳

行個雷都疑神疑鬼

又有
你地聽唔聽到？
今次好似細聲啲

好q大雨

將軍澳聽到啊

你個名同我名⋯

尋晚都係勁大聲
嚇死

好舒服好寧靜

我兩度都有毛

珍 震撚左 大埔

岩岩聽到

凝住會突然間勁大聲Boom一聲

西環聽到有聲但唔大今朝個下先勁

好鍾意落雨啊

咁又點。。。

屌你老母 嚇撚醒左

大圍啱啱有

咁都熱門

點解d雷咁長既

我都鍾意，但要我嘅喺屋企

超大聲

lm

落雨都熱門

落雨啲病毒會點

以為未日

尋晚都有

閃電

嚇醒

有個雷行到勁長，長到我醒咗

我都係 仲要係床上面cum住被 聽著落雨聲好治癒

好驚呀仲好大雨

一定唔係得你一個驚打雷

有啊 近上水

系你老母

今個冬天打咗幾次雷
冬雷震乃不祥之兆

比雷聲嚇醒左

希望起身見到劈低幾件警甴

新年都過左應該係春天啦

啱啱行雷嚟…
但唔係好大聲

嘈醒咗

支爆嘅號角聲

荃灣落緊雨

今朝比個雷嚇醒左

打緊機+1

連登仔全部未過2歲？人生第一次聽行雷？

好大趕

屌 停咗雷雨
利申：中西區

個po好撚正 笑到我傻咗

Thanks snapped his fingers.

屌 笑撚咗

Same

屌 原來今朝個個雷嚟 成個人震醒咗
以為有隻船爆炸

我灣仔呢邊都好大聲喎

落雨行雷好出奇?
開個天文台睇吓啦頂你哋唔順

好多閃電

0645 屯門個雷聲大到以為油站爆炸

又自爆

冬雷

以為大爆炸

屯門too 即刻比佢嘈醒咗。。

我都以為爆炸 聽到兩下勁大聲

咁癲

0704核爆

屯門好撚大聲

啱啱又有 嗰下勁閃 背住窗口都見到
細聲咗但持續好耐

返工對鞋又濕哂

屯門好撚柒大聲，出生到而家有印像嘅大聲

啱啱嚇到瀨尿

天水圍都有

屯門好大雨

屯門岩先有下響到我成個彈撚左起身

以為爆炸

屯門表示閃完3秒就聽到勁長

嚇撚死

我以為有船爆炸 但望出窗又冇火

你地有無咁驚呀

皇天又撃殺

屯門撚

明明訓緊 個雷聲嚇撚到個心跳得勁快

吹水多

你就吹水真係好似核爆

印象中好似冇試過二月十四落咁大雨

《雷雨》

屌 岩先個下 好勁

大聲到以為解放軍扔核彈

大聲到床都震埋

深井都嚇撚死

連續兩日boom醒

睇天文台見到係正蝴蝶灣隔離雲對地

風和日麗悍天雷

有幾下真係好似爆炸
嚇撚死

UFO

屯門撚勁到以為皇天擊殺緊